去到今日呢個境地 我真係好想同班分化撚/打手講

乜你地覺得係連登出幾篇文放下負
分化下我地就真係好成功？場運動就會完？
你地做緊咩我地心知肚明 知你地用左好多努力去令自已進步 了解下我地既弱點 再慢慢從我地既弱點進攻
但我想講 連登一向都係平行時空黎 我好相信就算無連登
只要五大訴求一日未達成
場運動一日都唔會完
希望各位打手/分化撚/黑警hack既ac睇到會醒少少 唔好再咁弱智on9覺得出幾篇文係咁洗個熱門就會有用

再提提大家今日係周同學離開我地既兩個月
無論大家係今晚8點9分做緊咩都好
我好希望大家可以為周同學默哀一分鐘

同埋星期日見

推

（超突發！）有警察投稿：原來鄧狗搵左專業公關 ,連登出PO搞分化

屌 FakeNews 張委任證假㗎

星期日做咩事

你點知的

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

分撚L三毒招:灰心、無效、内鬥